成日見到前線唔夠人 你認為加入前線要有咩條件

我先 要跑得夠快

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

勇氣

堅定信念

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

聽最前線指揮
唔好以玩嘅心態去參與

要夠狠

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

唔會掟個tg就極速向後走

走都唔緊要 但唔好走到老閪咁遠 要識翻嚟

保護意識要高
唔好有僥倖心態

Ready to battle, ready to kill

只要50人夠勇
已經可以唔跑

會返去救人 唔係咩事都第一時間跑

夠膽打狗

只需要一樣嘢, 心態. thats all

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

屌 跑得快 唔打就企返後啦

跑得快就唔好去前線啦！前線最緊要係個心理準備，要ready to battle，唔係ready to flee